香港地靚女多過靚仔，所以冇女嘅通常係性格問題或者懶多於外表問題

所以只要你唔係太柒，個人正正常常，肯去溝女都好難一世單身
不過通常柒頭都會有埋性格上嘅問題

點解會話靚女多過靚仔？

因為樓豬有奶便是娘

香港地周街都係靚女

你用屎眼睇嘢
唔僑裝都靚世上有幾多個

靚女的確多過仔

香港男人不願面對

化妝係外表一部份
你都可以化㗎

真係好on9
你藍屍？做乜自欺欺人

樓主有份拖低香港靚仔嘅比率

人地眼角高咁我想㗎咩

下？化妝係自欺欺人
同關藍絲咩事？

咁都可以屈毛？
你有病？
定係慣咗駁唔到就屈人藍屍

我已經拉高咗

冇聽過二八理論？
有靚女冇拍拖一定就搵d唔靚仔既咩

港女哪有奶

所以話喺cc tai多智商真係會降低

開依啲po真係遇咗負皮多

樓主條女好靚？

如果唔肯去溝女呢

你on9真係唔係扮架wo
過香討啦

P牌狗叫人過香討

重唔過
等咩

多數係錢問題